你地篤灰篤到唯唯連IG都鎖埋

徽徽 人民不會忘記

見到唯唯帶頭幫香港人發聲真係好感動

但係你做乜自爆

仆街 你唔講都唔覺

留名 待J大事要緊

請大家由佢沉
專注大事唔該

感謝維唯無私的奉獻

啱啱先拍完警匪片上位

而家無線應該會再次棄用佢

樓豬好靚女

唔好咁高調

識唔識加密架 幫你整返好

唯唯真英雄，支持佢做特首

樓主真心正

靚sis

快D叫ADMIN 刪POST啦

唔好J住先，依家要救香港
無香港就無港女架啦
加油啊香港人

real c

好心你哋風頭火勢就唔好咁無聊啦，成班義士係出面同差佬搏命你哋就拎嚟假膠，見到都火，唔幫手都出少句聲啦

呢個時候無人會理係咪自爆！

尋日大把義士都係後生港女，港女好多時都係負面詞語，不過今次真係值得尊敬，依個時後唔好玩起底自爆依d野，前世未見過女咩！

thx

C打

笑死我

樓豬

絲打好正

樓主踩我JJ pls

競徽好波

仆街。。。我好似鐘意左樓主。。。

呢條撚屌都咁多followers

可能有啲人唔係鍾意佢而follow

心痛我唯

莖揮勁
絲打靚

c打你好
我認得你係熱狗

忽然割席

借力

愛回家朱凌凌細佬以英文發表撐林鄭

把火，見到有學生撐送中，多圖（識英文先好入）

樓豬資深波台狗 點會係靚女

yes 我係男人 我係男人 我係男人